有冇人同我一樣

成日都好hea好頹廢又好想改變 但係一直都扚唔起心肝
有冇人教我點先可以積極返啲做人？

又冇乜目標又咩特別想做咁 真係廢人一個

一齊溫書？
加入溫書小隊長既行列

唔好話讀書 做咩都冇熱情冇心機
本身有興趣所以讀design
但係讀讀吓又走堂hea讀
好似冇動力做任何嘢咁
究竟係咩原因

搵人教吓我應該點做

You are not alone

已經好幾年係咁 真係唔想繼續咁落去

好在我仲有打機既熱情
1日10個鐘